仲有冇人記得有過款高達MMORPG叫UCGO嘅game

點解依家啲game全部都係課金垃圾game

例如有GBO2

咩6打6，完全免費根本呃鳩人
1打11，得堆垃圾免費機

Gunman online :( 50打50
召喚小白

三地服都執咗
想課金都冇
成堆國服妖魔鬼怪機吸金

玩返日服最後淨土

一隻生不逢時嘅神Game
如果用現代嘅遊戲開發技術同硬件重新整過一隻應該好撚正

未玩過

係
不過依家已經好少人玩

冇計, 笨大又唔識做, 唔喺40週年推出話會重開呢個project